Van Dijk:我都係唔敢去西甲證明自己了

其實冇嘢㗎喎，反正美斯都過你唔到

佢真係咁講？
未打完架喎⋯⋯

應該真卦我估

可能俾美c嚇親

跟住下年去巴塞

返國家隊炒鳩小花啦

尊重啦 美斯都未過到佢

if you can't beat them, join them

Messi joining Liverpool next season

要走了

Messi:我都係唔敢去英超證明自己了

???

Ok!

呢單根本fake news 黎

真係唔敢啦...

驚比美斯迷暗殺…

疤狗輸波，最嬲係曼聯

佢想講美斯名大於實姐

西甲? 不了

又真係入唔到波喎